[山區學校]有無景嶺書院同學仔

入黎say個hi

做咩柒中學都要開post